麥包訓練班時期被指靚仔過城城

【星島日報報道】「仁濟醫院」昨晚在灣仔舉行第52屆董事局就職聯歡晚宴，多位圈中人也有出席，當中包括麥長青(麥包)、莊思敏、張秀文和快將結婚的嚴紀雯總理。剛有報道指，當年麥包在藝員訓練班時期，同班同學郭富城曾被導師指他樣貌不及麥包和林文龍兩位同學靚仔。

以仁濟慈善大使身分到場的麥包笑着回答:「現在有版你睇，現在當然是他靚仔。哈哈！其實我不知當年導師曾有此說法，你問我的話，是沒有醜仔，每個同學都是靚仔，林文龍、城城還有邵仲衡都是同期學生，公司選得也是好的，那個年代劉德華、梁朝偉是偶像靚仔，總之那個似偶像，五官端正有打扮，青靚白正都是靚仔。」

若然他現在減肥的話，會否真的會比城城更靚仔？麥包笑稱，不覺得自己會比城城靚仔，大家魅力不同，他說:「好我試試減磅，減磅到180磅。」

此外，將於6月14及15連續兩日舉行婚禮的嚴紀雯被問到，正懷孕中的何超盈屆時是否會當姊妹團之一？嚴紀雯說:「她曾說過會來當姊妹，若然身體情況七話她會來，(超盈是否正身處美國待產？)不方便透露，但她應承了當姊妹，她應該會來的。」

而家都係啦屌

咁醜都靚仔